點解無人用宗教角度講武漢肺炎？

搞集中營關百幾萬維吾爾人
縱容警暴殘殺毒打香港人
拆教堂，改聖經，迫信徒還俗，趕主教瞓街
洗腦教育洗腦黨媒，培植大量小粉紅全球搞事
將小學學歷嘅習乜撚思想當神拜迫人讀
二氧化碳排放量燃煤量長期全球第一
債務外交搞到啲小國雞毛鴨血
窮兵黷武搵架垃圾航母恐嚇台灣
賂賄日本台灣澳洲美國啲議員，干涉他國內政

仆你個街支那，今次武漢肺炎仲唔係天讉？

因為係佢自己玩病毒玩大左

頭30年殺8000萬人
64
迫害法輪功,活澤器官
輸出革命,扶植北韓,赤赤色高棉
殺害,虐待維權人士
強柝

我唔撚信唔係天譴

只有弱者先會信呢個世界有報應

真係支爆我就考慮信啦

關乜撚事

up

I like this

報唔報應係一種人認同向善、有道義嘅一種信仰同信念!!!

你唔信就唔好撚信!!!

報過反抗都未成功
唔通就由得惡人樂得消遙都冇所謂???

連相信交畀天嘅信念，從而畀自己振作機會都冇
咁樣先係弱者!!!

天譴可唔可以再勁啲啊？無所不能既神，求求祢
真.香港人就嚟頂唔住

睇到呢班廢柴就知點解香港政府咁撚串
21世紀仲想靠報應收中共皮

相信政府

唔戴

信者得救

武漢肺炎係天讉 = 靠天讉收支那皮
Goodest logic

其中一個末日的徵象就係瘟疫

出埃及記

弱者先信神會幫佢懲罰壞人
想要果個人得到報應就自己行動
自欺欺人覺得個天會幫你係無用的

自己行動同天滅中共，兩者可以同時成立嫁可？

邊個宗教認頭就屌佢大佬
恐怖分子咩

咁咪證明你地廢先要信呢d野黎安慰自己

你班垃圾慢慢求神拜佛啦
行動都唔撚做

耶和華,耶穌,聖母,佛祖,觀音,老子,玉皇大帝天譴中共